[DSE畢業生加油]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[116]

d乜撚野se呀

勵志, 正評

lm

換post, 咩撚野dse

比我自私一次 可以嗎

曼區邊有DSE考生架

咁慢，以為你唔開-,-
仲諗住偷雞開，推this

仲以為你搶完唔開

我得170高 55kg
要靠讀期間操fit個body

無理由毅進畢業 之後ive嫁可？

我唔係咁既人

唔撚可以呀

Sor囉

做狗讀ive做rq呀

你班友成日借d意又走去開一個

好惡

好撚7,立即車狗化

Ok 你地係老屎忽 你地要開個新 我都吹你地唔漲既

想換post了

唉 我怕狗都唔pass

咁你狗都不如呀
認命

算啦 作地話我topic膠

推呢個啦，1001話事
廢事我下次開季前賽睇lingard你地又話要轉po

波台開咩撚dse 去學術台開啦

會唔會買山狗

dse居然大過朗隊

咪話以為佢唔開先開

Dse..?

你問雲加會唔會放好過啦

Agger

之前同CM子交收
明明係office boy

唔可以

張ching冇曬之前喺公海啲氣焰，weak

由佢沉啦 我都唔想誤搶1001 sorry 各位大佬

下 我上連登無耐咋喎

唔會 要負評你

Sor 你地想開個新既咪開過新囉咁

有三個po推邊個呀

推咩？

咩以為佢唔開 駛唔駛1,2分鐘都冇就話人唔開
以前不嬲都係5分鐘啦

推返呢個啦
鬼叫係樓主1001咩

我真係等夠5min

規矩係1001開，但5分鐘後都未有，先其他人開

尊重番 1001 嘅巴打 唔該

dse食撚屎

我就推依個po

希望呢個post d dse生全部炒粉

咁快已經忘記朗隊

支持個1001架啦

呢句真

好在未考

拿拿臨推爆個柒post,然後開個新post

唔洗啦, 直接入新post

樓主唔係老屎忽黎既咩 dse 都未考嫁？
考左車未

DSE距離我好撚遙遠

當年會考24分

我都好遙遠啦 第一屆dse

渣ga 我29

Cmmb 以前係高登唔係咩男神黎架咩🤔

有貓 有女 有學識

你自己慢慢推嗰邊啦

yes
仲搞過風褸團既

我記得你好似係金融才俊 坐房架喎

24 JAR CHING ？

個分高又好 低又好
無乜用架 你第時一樣比老細屌 做工作狗
樣衰少少既無女屌
個分都無乜關係

我都係CE/AL果個年代

死老野

AL 2A1B1D 入CU

AL 2A2B 入USt

岩岩拎左result
得31553 典算

而家DSE一次過壓力應該大D

你自己係個邊推啦

重考啦 預感你可以第四次一take pass

去英國

撚羊原來都DSE

下年retake食定雀屎

Dse 1x分依家係朗隊附近讀書

家底好, 個分無關係
家底差, 高分始終好d

liverpool

睇錯咗入 ICU

UST 中學黎

what ship never docked in liverpool ？

CU好靚 結婚都會番去影相

premier ship

差唔多既姐 咪又係做個d 濕鳩野
我係貪夠遠夠hall分

我都係 負碌考到
啲人覺得好可惜我又唔覺
我知我其實25 6分料

一次過好好多, 唔岩讀書唔駛哂多年
重考都係7年

係喎

英國通過咗同性婚姻

恭喜

球隊垃圾 城市除左無靚女其實又唔錯

撚羊扮乜鳩 係cccu post見過你
果時ex讀 cccu

笑乜撚呀
人地好撚清高架

我個時一直校內試麻麻 一直唔知自己能力
加上無乜老師睇好 所以都係做得幾多得幾多 最後都係預自己夠分升中六算

Cccu係咩黎

典算呀

名有相似咋？

唔通我記錯
City asso

你地d記憶係咪有d混亂

咁多dse

繼續吹

我都記得係 你仲話自己忙又乜所以少入左最區

樓主點解唔見左,係咪0分,哭緊喪呀

屌,即刻出現

Yes 0分

中英retake都1左 可以典算

又撚人

貢你一定係記錯

仲食煙腸妹妹，扮撚晒嘢

foundation la

紅字fail

出名得閒

咁多人記得 仲有咩好講

你事業都發展到咁大啦，仲擔心啲咩？
想發展埋澳門嘅市場？

因住俾賭王同洗米.....溶左
xghfthgjmllj.jhj..

why 7

紅字字體6驚死人睇唔到佢柒咁

屌你老母

你地係咪認錯人...
我未出過黎做野架喎 岩岩考完dse炸

太空屌西

Mature Student

第二屆dse 都畢埋業

你on9直接走咪得

你明明有家禽管理博士學位架

比起dse 0分, 肥西既離去更令我傷心

珍

佢走果時 一定聽住 「我的離開也是愛」

Immature就係

CM仔

我都排期想開個樹仔post....

黑木今季睇好冰個

派完成績
前路一片黑暗。。。

十角可恥

自薦去做摩連奴副手

兩年後可以接手教我地獌聯

原來你年齡咁大

利申 CE多你幾分

AGGER
識做人好過識讀書

有田故未

住 NA 紫霞

屌你6頁冇一樣係講緊曼聯

頂你
係街喊緊 仲撚鳩我
有無今屆的ching 講下有咩安排

我聽完啲清講 準備retake
希望下年可以英文上3

衰撚到盡咪去做驚犬囉屌 ，你驚餓得死你咩

加油 一take pass

專心做你嘅雞頭啦牙希

都話要搵女結婚

AGGER

你選好女未
聽講你好多貨

冇讀u 出黎做野 做賣services既工囉 唔好做文職

Yes 第二次一take pass

條巴基幾高邊忽勁
點解軌一定要買佢
nainggolan勁佢好撚多

痴女教師首選

無錯, 唔係讀書既材料唔好夾硬讀
去考警犬海關懲教呢D鐵飯碗
體能好既咪去考消防囉

恒生撚路過

男神開post 要留名

今年我已經係retake
雖然daddy話re多年
但我唔想再讀啦

2xx幾磅都做到驚犬?

文職真係預左做十年都係萬零蚊

已經唔識分邊個真心

女教師好
人工高又穩定
時間又多

講真, retake都唔得已經證明左唔係讀書材料
不如轉下其他, 唔好哂時間

唔好笑

唔需要分

但太多經驗多咸濕呢，典敢搵佢做老婆
我又唔急 慢慢揀揀岩先結

今朝daddy都係咁同我講。。。

Daddy叫我唔好retake 出去做野

到底係酒店發生過咩事

屌你
你u grad 扮乜春

重未 考慮緊讀唔讀master

邊科

那個了喔

Ba啲frd

我知 咁玩左d乜先

Kristof Terreur 📰‏已認證帳戶 @HLNinEngeland

A boy who can do everything is on his way to Real Sociedad. The Spanish club are hoping to close a deal for Adnan Januzaj tomorrow. \

J仔

又攝到鏡了

Manchester United are trying to push through a deal for Ivan Perisic before Inter fly to China next Tuesday. [James Ducker] #MUFC

國貨米蘭去支那前有分曉

佢幫我按摩 -> 含 -> 女上 -> 胸/腳夾-> loop
全部都識都自動波, 爽得黎但好驚

誰沒有年青過 誰沒有公開試過
希望dse既都冇u肯收

白又唔夠白
黑又唔夠黑
不知所謂

40m樓下 ok
Up 木狗落地獄

好撚有經驗

重點係樣太滑稽

咩收費 ？

啡鬼冇人理 埋班黑柴度 R FRIEND

講粗口都滑稽過人

佢未做老師前⋯係金融妹
呢下先驚

無事既......爸爸

爸乜
我好安全

受過專業培訓，唔怪得知咁熟手，你就好啦ching

個樣幾on9

sp is ok

敦倫金

你扎咗 ？

佢做期貨
佢同我講無同客咩過, 但有唔少同行做床單

射左三兩次先入呢可能

做期貨無咩過我就唔信啦

未至於要扎吧

佢有無吉穿個套？

如果唔係貴我一早想扎

扎咗都會生野

我都係當佢9up only
聽到做金融一早已踢出可結婚名單

話說教畜依家好唔好做

唔好做
佢都係靠關係only

咁我唔考慮先

睇黎功夫真係一流

唔好誤人子弟啦

疊埋心水發展馬伕事業咪好

唔係老婆
請詳細說明之

幾好啊，一撩高條裙就屌得，夠晒方便

係學校做一定係大生意
Btw 係咪有咩5會呀

金融妹

more

切jor

可以食用半年

好似無乜波路

仲記得蛇仔放榜

收爹啦

之後去讀foundation

廢lin好尷尬，白右唔係，癡埋堆黑人到右唔夠黑

酒店房？

topic 無乜野
dse 既同學仔 成績好同差 都真係無所謂。
唔好比一時既成績打沉
幾年後睇返 真係只係一個數字。
有咩興趣就朝住嗰個方向
讀咩都無所謂
可能之後條路難行d 但係一定行得通
goodluck !

講返曼聯
big stuff 係山狗

利伸 琴晚透過傳心技術同山狗connect 左

呢對奶都夾到？

成撚日影呢d相唔知比邊個j

貢梳佢條j細ar ma

伏伏地WO
褸屌裙黎講唔夠貼身

一係上司一係客

貨辦吖 , 天真爛漫小朋友

如果簽到山狗
我黑木POST J圖自爆離開LIHKG
絕不走數

屌你 都話真野唔好拎嚟講囉

唔細入唔到你小菊菊

好仆街

簽到出齊土 我請十角條仆街食狗養

食一世

點解你會知

條條黑色大肉腸，連又唔夠黑又唔夠大又唔夠肉

不要再說了

佢真係好識埋堆

好彩摩佬唔受呢套

不過一隊波係要有呢D人, 下份約減番人工肯後備都可留既

話左佢做埋ptbf架啦

冇人理佢，好似key落去咁

基沙文換拉奧拿做經理人

點會無端端減人工

係咪有咩5會

下年黎著7號

下年28 to 29
80m好了

om9 topic,負評

如果下季轉埋過黎, 肥鬼又賺一筆

好想要多毛毛個dembele

普巴朋友隊
有冇黑又硬中場朋友

韋拉同馬基里尼

撚羊又自爆

唔洗下季 冬季就同你deal好
最多出唔到歐戰

杜仔已經係度笑鳩緊廢lin

我未做過依啲工
做過點會係窮學生

同埋office好多是非

黑腸聯

Adnan Januzaj is set to sign for Real Sociedad. #mufc [various]

如果網上睇波條link唔夠清
成班黑媽媽真係分唔到邊個打邊個

贊師父

racism

有人講名架喎

講波佬鳩講你都唔知啦

其實好想問 做office帶飯係咪會比人歧視

大鳩魚

點會呀
大把office人帶飯啦

以前阿叔講疤，個個都叫做光頭仔添

其實大鳩魚 幾時死 又唔撚識波 又唔閪識分人名 踢過下職業波 都講到柒下柒下咁

入到波我理得佢黑定白

菜肉魚講波既話點算

lilian kan真人太撚厚粉

走啦
踢邊隊都踢唔掂

當年阿叔講世界盃

羅馬尼亞 成班染晒金毛

阿叔認唔撚到班人

而家殘左同肥左

阿叔食左野一定分到

條友好撚高人工

帶飯先好, 唔使日日煩去食乜
如果好似日本便當砌得咁靚既實羨慕D同事

伊巴謙

同埋係街食好貴

但唔係話會比人杯架咩...
因為我習慣帶飯 但又好驚比人杯個啲

又貴又難食, 仲下下要等
有得揀既一定帶飯, 快快手食完仲可以訓陣晏覺

以前都有帶 無咩問題
不過難埋堆係真

咁當然要睇環境, 如果D同事全部都出去食飯飲茶既都要焗去

最煩係你帶左飯 果朝同你講team lunch

試過好多次...帶左飯老細話出去飲茶
最後拎返屋企做晚餐

所以都係睇環境, 之前做有線新聞, 各自食, 一路食一路做基因上無lunch break

唔去幾時比人杯都好正常喇老老實實
識玩一定係頭幾個月都出去食
埋左堆先開始帶飯

所以我最後都放棄 我食樓下大排檔都係34蚊

反而見唔少攬頭攬頸出去食最好鬧事非反面

拎埋盒番出去

女人先會咁

仆街 dse 得10分

星期五呀, 有新同事入黎咪出去食囉
正常都唔會成班同事日日一齊食架喇
有時留D距離唔係壞事, 百3波懶係熟想埋有時仲麻煩
最緊要係交流質素

你條女 定你個仔

收啦

我呀
似你有女miss 教bio 咩屌你

唔會臭咩
通常中午無食晚上返去就唔食

我細佬 6616766
理科仔maths都fail

ager，office為搵錢，低調穩勝

公司有雪櫃, 應該無事掛
掉左佢好哂...我煮得好辛苦架

收啦 你每晚固定有兩個雪雪雪家庭導師

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️retake maths就得啦
我31553

認錯人

我唔係怕麻煩帶黎帶去都想帶飯
番工基本唔帶袋

手提公事包都唔帶？

你屌女都唔帶架啦

爸爸 爸爸

男人都係唔鐘意戴袋

其實真係唔使..公司事公司了
從來唔將工作帶返屋企
唔帶飯既真係唔使帶袋, 拎電話銀包鎖匙就返得工

你碌J就認錯女

咁都入到

係呀 又唔會帶野番屋企
所以無帶

你一開波就勁埋，人地就有EXPECTATION你之後都會咁，到時仲煩
我而家就真係大時大節有咩時先同佢地出去食，間唔中時間OK有心情咪同佢地唱下K咁，最多咪唱K玩果陣放D囉

一起身見到300幾個comment仲以為有done deal

貢人地dse考得差 又聽講最區有愛..

close deal有一個, J仔去皇蘇

幾多分牙

摩佬同木狗會後悔

後悔唔早d賣🙃

曼聯今夏已經先後簽下了連迪路夫和盧卡古，不過紅魔的收購計劃顯然還沒有結束。來自《每日鏡報》的消息，曼聯將繼續推動兩筆收購，目標是國米的比列錫以及熱刺的戴亞。

曼聯對比列錫的興趣已經不是秘密了，紅魔和國際米蘭在這筆交易上拉鋸了很久，主要原因是轉會費的價格沒有談妥。昨天《獨立報》的新消息稱曼聯已經決定讓步了。並且希望本週就能敲定轉會，下週正式簽約。

《鏡報》也稱，曼聯會提供4500萬鎊的報價再次求購比列錫，這也是曼聯的最終報價了。比列錫如今已經回到國米備戰新賽季，下週二國米就要飛往中國參加熱身賽，他也希望交易能夠盡快達成。

據悉曼聯副主席伍德禾特沒有跟隨球隊前往美國，而是留在了英國，他希望幫助球隊盡快完成賸餘的簽約。除了比列錫外，曼聯的另一個目標是熱刺的中場戴亞，他的身價會達到5000萬鎊。在中場收購上，曼聯的候選有兩個，分別是戴亞和馬迪。摩連奴希望簽下兩人中的一個來補強球隊的中場。

我best 5 32分

31553炸

英文1惡搞啲喎 讀FD？

咪講笑 我間垃圾母校今年出左兩個5科33

32讀social science

我best 5 24

daddy叫我出黎做野

我best 5 29😂

近日，基沙文解僱了經濟人奧爾赫斯，而根據《隊報》報導，其原因是因為奧爾赫斯希望基沙文今夏轉會曼聯，而基沙文最終選擇與馬體會續約，因為這個分歧，基沙文和奧爾赫斯越行越遠，最終基沙文解僱了奧爾赫斯。

不過，據《太陽報》報導，基沙文解僱奧爾赫斯之後，新的經理人可能是著名的拉奧拿，而這個經理人也是好友普巴推薦給基沙文的。雖然《太陽報》被許多球迷稱為「廁紙報」，但是這種花邊新聞，《太陽報》的報導可是非常可靠，也因此被球迷稱為「花邊BBC」。

基沙文如果真的把經理人換成拉奧拿的話，那麼下季曼聯想要得到基沙文可就更簡單了，所有人都知道拉奧拿和伍德禾特的關係非常好，最近幾年伍德禾特買了不少拉奧拿旗下的球員，早一點的有羅美路，後面有伊巴謙莫域、米希達恩和普巴，現在又有盧卡古，前段時間英國媒體報導，連格也準備把經理人換成拉奧拿 ，曼聯的中前場都快成拉奧拿的後花園了。

如果下季，曼聯想要基沙文，有一個善於與球員家人搞好關係的拉奧拿和基沙文的好基友普巴，那麼拿下基沙文將是非常簡單的事情。只不過，如果下季曼聯中前場建設完成，基沙文能否在曼聯有一席之地還很難說

反妹仲有咩好講？

你一早唔駛做收傭收到手軟啦

拉奧拿 united

據《鏡報》報導，西布朗教練東尼-普利斯想引進曼聯後衛史摩寧和鍾斯。

此前，西布朗教練曾吸引了前曼聯球員達倫-費查和伊雲斯加盟。儘管費查已經離開加盟了史篤城，而伊雲斯也被李斯特城相中，不過藍狐的首次報價已經被拒絕了。普利斯一直很欣賞史摩寧和鍾斯，他們可以在後防線搭檔，鍾斯還是個多面手，也可以打中場。

27歲的史摩寧和25歲的鍾斯，他們和曼聯的合約都只剩2年。但是在連迪路夫來到球隊後，他倆的未來都不確定。上季，摩連奴曾公開質疑他倆的職業精神，指責他們對待傷病太小心翼翼。

2010年，曼聯從富咸引進史摩寧，當時的轉會費為1000萬鎊，1年後，又從布力般流浪引進鍾斯，他的轉會費是1650萬鎊。

另外，普利斯對米堡的本-吉遜也很感興趣，但是吉遜也有很多追求者，其中就包括阿仙奴和史篤城。

窮學生黎

鐘斯唔放

件垃圾為左埋堆攝鏡可以去到幾盡？

曼聯的中前場都快成拉奧拿的後花園了

都啱 早啲出黎做野好過冇目的咁讀上去

木仔表示錢大把, 肥鬼你仲有勁人既就拎埋出黎

唔讀書 就學番門技能野
香港藍領好連好搵

做雞頭

簡單整下個水龍頭最少都收一千幾百
而家簡單既屋企野都係自己整算

興趣呢家野冇計 橫掂屋企有十幾棟樓收租

cm子

你中大highdip仔

拉奧拿曼聯御用經理人
文迪斯就賤種御用經理人

今年對馬仔黎講真係好關鍵
如果佢繼續打唔出高水準 下年真係買埋電話佬佢就走得
相反如果今年佢夾到渣古阿妹福仔組合 下年唔買電話佬都唔出奇

追唔切post, vice cap係咪未公佈?

中上男神

好似無講
俾hehe啦, 下年卡膠退休就擔正

lin根本同基狗，普巴平起平坐

之前公佈咗 HEHE

咁第3係？
華西？馬達？屎波？

有無sauce
剩係見到大部份外國球迷都想Ander做

叫he隊定靴隊

拉隊

羊隊

嘩 咁真係比人訓練到慣左
男神要小心

朗隊

邊有公佈過

Rojo真係復操？

羊隊一出屠殺車狗

強隊殺手

讀bba既女未grad已經比人操緊

你因住俾人拖黑工

識揀一定係讀工程既女喇

長腳蟹

之前仲傳話11-12月先得 點知過左3個月又搞掂

特西上次我夜晚唔得閒上黎睇番 你係咪有講我send比你篇新聞

巴打們 ive 飯dip唔睇分中六畢業都收
可去 利申 收左2分

收左個2分

貢好既

果陣考完試即刻報左警隊 拎完cert番屋企訓

讀nursing好啲

介紹個女黎識下ok?

9up

如果曼同拉奧拿有咩傾唔掂，我曼就仆街了

咪天真啦 稍微有點姿色grad前都已經二穴開發哂

Ching有心得

聽講luke梳好有姿色

個topic咁濕鳩ge?皮已負

大部份既N展女好快已經比少部份既高質N展仔食晒

你旗下好多nursing囡囡？

G頭貪佢地彈性上班時間

識一 兩個炸
同埋唔是G頭

哈七 喺白宮開生日會

痴撚線

無轉會消息 無新人加入 無人走
咁關心dse 畢業生都濕9 ?
改埋d 220 打個邊爐 咩唔通

睇訓練衫 白Lin 2號 P仔15號

Manchester United are continuing their push for €55m-rated Inter winger Ivan Perisic and want him in their pre-season tour of China.

The Croatia international is eager to make the move and agreed terms with Jose Mourinho as far back as in March.

Inter made it clear from the start they wanted €55m for the winger and are not going to move from that, as they are under no pressure to sell.

There could be developments over the next few days, as Perisic is starting pre-season training and Coach Luciano Spalletti said he wanted to “hear” what his intentions were.

Meanwhile, the Daily Telegraph and Guardian both report Mourinho wants Perisic in the squad by the time Manchester United fly out for their pre-season tour of China next Tuesday.

Offers worth €30m, €32m and €45m have already been rejected out of hand.

官方表示季前賽number不代表正式number

動議好似上次咁
以後post 都唔加on9 野
淨係
曼聯終極FF 轉會新聞暨吹水區 就算

nursing我驚好多男人會自卑
一畢業兩皮幾野

唔係官宣有咩好討論
更何況呢條友傳咗咁耐咩都講晒啦

下個welcome Perisic

好掛住朗隊呀

但我想睇負評

講濕鳩就唔及你喇

貪佢性格man d姐
其他算喇，sex既野好難控制既

3個post，3個post就已經冇左朗隊

俾多佢

朗尼唔洗我地三個post 既時間就轉哂fb ig
move on 啦

讀專小小既一grad都兩皮野啦

出嚟考紀律部隊定讀19 degree好

it9 都兩皮啦

19 紀律部隊

讀完19degree考19高級紀律部隊

雖然話最低要求DSE合格就可以報
但無咩幾個真係中六一畢業就考到

嘩福仔大隻左咁多

馬體會搶走曼聯獵物！這一下車路士又要被坑了？

西班牙媒體《阿斯報》消息，馬體會或已與摩納哥就法賓奴的轉會達成一致。
西媒表示馬體會或已與摩納哥就巴西中場的轉會達成一致，法賓奴或將在明年1月以4500萬歐元的價格加盟馬體會。除馬體會以外，曼市雙雄和大巴黎也對這位23歲的巴西人充滿興趣。
《阿斯報》認為摩納哥並不願意將法賓奴賣給聯賽的直接競爭對手大巴黎。而馬體會和摩納哥已經就法賓奴的轉會進行了一段時間的談判。
法賓奴一旦被搶走，也就意味著曼聯得把目標轉向車路士的馬迪或者其他球員。

木狗死全家!!!

上季季尾一日食6餐黎谷呀

琴晚果批相基味好濃

能量王

唔太信, 45m既木仔一早搶左, 除非條友唔係摩佬list入面
下體會仲要禁轉會, fabinho過去坐半年咩

幾靚仔

摩佬冇諗過買

我年頭搵工，個老闆話無經驗，比住9千先，過試用期加500

it狗，仲賤過m記仔

橙

個陣迪比熱身賽著9號

IT狗為過來人

真心有人唔好做狗

人身攻擊

我個年算市差得13k
而家呃飯食叫有30k 可以買下玩具

9千...真係IT9
去做食蕉鳩坐好過

屌你老味呢頭叫人唔好打on9 topic
個頭又打on9野

摩佬都有紋身

廢老

2xxxx係連登仔專享架
見工要響朵

仲快過勁老？

Pierre-Emerick Aubameyang has been offered to Chelsea for £65m. (Source: Sun Sport)

做IT狗記得唔好俾人知,
如果唔係D親戚朋友個個都走黎問呢問路
得閒叫你砌機整電腦

依家睇落 達仔好似stay

有電字都關你事

喂 呢排我想砌機呀

唔好話做IT 我啲fd讀IT已經比親戚叫幫手砌機

頂唔順是但買

julia roberts都係真曼

砌完仲要包保養
IT狗媽 : 阿仔呀, 你表姑媽話部機好慢, 聽日上去睇啦下
IT狗 : 聽日約左PTGF唔得閒呀
IT狗媽 : 梗係唔得啦, 佢由細睇到你大架
IT狗 : .................

你應該係新入行既家族電腦技工
資深d既 砌機果時已經裝埋遠程控制

之後表姑媽見你可以遠程控制佢部機
就周圍同人講你係黑客....

利申岸已上

又或者係著唔到機, 咁就要焗住過去, 去到原來係條電線鬆左

所以點都唔好俾屋企人知你識電腦

佢不嬲on9架啦 你第一日知咩

仲有呢D咩

識麥7都唔好講
考得好啲就話幫姨媽個仔女幫下補啦
問佢幾錢個鐘 佢就話幫下人啦 收錢既咩

屌4500咁平就買啦

有d親戚真係好乞兒

D人問我電腦
我通常直接同佢講
我無玩鐵啦 公司全部PRIVATE CLOUD或者VM
即係咩 即係雲端啊 虛擬啊個D囉
講你都唔明

如果做sales既就R折, 整水電既就叫你唔收錢
甚至去旅行都整條list叫你買野

直接同佢講已經無做, 而家做緊食蕉

直接同佢講你人工

講做食蕉仲慘 一定係咁問你讀左咁耐 點解唔做返果行

Yes 明明唔順路都要幫佢買 真係頂佢個肺
講返補習 補都唔緊要
住老牛咁遠 之後改去starbucks補
次次都係我買 撚有錢咩

penis buy

我都係咁話 唔駛錢教 仲要包飲包食
最慘係同老母呻兩句仲要話返我果小小錢請下表弟妹食野都咁多意見
再講多兩句就話你老母好快死架啦 到時你咪唔駛教囉
我即刻冇野好講

好彩無呢啲仆街親戚

x2
同埋就算有一定扮忙約極都約唔到

即刻住dorm 一年唔返屋企超過20次

炮房就炮房啦

呢樣真

我都想係
好可惜我係真毒

好難扮 留係屋企又煩你

不過之後有次幫表弟溫測驗 唔知係佢講錯定我聽錯
溫左範圍外既野 出左成績之後就冇搵過我

好波呀清
我係見到無心讀 我補左三 四次就無再理佢

幾好以後唔使煩

補咩年級先?

Eric Dier is open to the prospect of a move to Manchester United and the club are pushing hard to make it happen. [Guardian] #MUFC

【心聲揭露】朗尼：我不配歐霸盃冠軍...

朗尼正式轉會加盟了愛華頓，也結束了自己13年的曼聯生涯。在接受《電訊報》採訪時，朗尼也揭秘了自己的心路歷程，說得有些令人心酸。
談及離開曼聯的決定，朗尼說主要原因是得不到足夠的出場機會：「那對我來說是一個沮喪的時期。最困難的事情就是和球隊舉起兩座獎盃，聯賽盃和歐霸盃，我會覺得有我些配不上這樣的榮譽，因為我沒有太多的機會參與到比賽中。那真的很艱難，當然我還是很開心，因為我們贏了，但是我不會大肆慶祝。」
「當你踢不上比賽，就會覺得沮喪。訓練的時候，參加了比賽的球員們會有兩天的恢復期，而後備球員和沒有進入名單的球員則要一起訓練。所以實際上你不是和第一陣容一起訓練的。」
朗尼繼續說道：「大約在去年11月份，我就知道我要離開了。我在一月份和摩連奴聊了聊，想知道他的想法是什麼。他說想要我留在這幫助球隊，直到賽季結束，我同意了。在出場的比賽里，我都盡力了。但是我知道我必須離開了，讓我的生涯繼續前進。這是一個很悲傷的時刻，因為我已經在曼聯13年了，但是我也必須好好考慮我的生涯。」
「賽季初我做得還不錯，但是作客面對屈福特，我經歷了糟糕的一戰。那場，伊巴謙莫域突前，摩帥讓我在他身後踢10號位，我表現很差。之後摩帥就做了調整，變陣後隊友們踢得很好，摩帥也就將變化堅持了下去。那是他的決定，我非常尊重這一點，因為我知道教練必須做出決定。但我也必須為自己的生涯做決定了。」
朗尼也承認自己接到了更好的報價，但還是決定返回愛華頓，他說：「如果想要錢，外面也有更好的報價。但是我回到愛華頓是基於我想要踢球所作出的決定，這是一個可以證明我的雄心的地方。我知道相比去其他球隊，回到愛華頓壓力更大，但是我為此準備好了，我想要讓我們變得比現在更好。」
朗尼也否認自己回到愛華頓是想養老等著退休的。他說：「每個人都可以有他們的觀點，我尊重他們的想法。但是我的想法是不同的。回到這對我是正確的選擇，我知道我必須證明自己。這對我會是個很大的挑戰，會有很多壓力，但是我的整個生涯都在經歷這些。」
被問到自己的身體狀態是否下滑了，朗尼表示：「過去的一年里當然是這樣的，因為我需要比賽。我知道當我踢球時，我在最好的狀態。每個人都是不同的。和我共事的很多球員有時會缺席兩天的訓練，在比賽前一天再做練習，因為這對他們的身體是更好的選擇。我知道我需要保持訓練，保持比賽，這樣才能激發出我的最佳狀態。」
朗尼仍然期待著重返英格蘭國家隊出戰世界盃，他說：「我希望回到英格蘭，我熱愛為英格蘭而戰。當然修夫基需要做決定，就像摩連奴一樣。但是我和他聊過了，他也告訴我主要原因是我很少出場。我也認為如果你不能為球會踢上球，那麼你也不該為國家隊出場。所以我完全理解修夫基的決定。」
「修夫基告訴我，如果我能重新每週都踢上球，國家隊的大門仍然為我敞開。如果我能做到，那將很棒。我想要為英格蘭踢球。我認為如果去了中國，最大的區別是聯賽水平不同，如果我想努力繼續為英格蘭出戰，去中國對我不是正確的選擇。」
朗尼繼續說道：「回到愛華頓，我的大兒子是最開心的人，還有我的父親也是如此，他們都是愛華頓的球迷。過去13年，我的父親都要來到曼徹斯特看我的比賽，而從現在起，他只需要開五分鐘的車，就能看到我了。」

又一個黎到變legend

中三

【轉會SportsLight 】

Skysports 及《衛報》記者Jamie Jackson報導，#國際米蘭 翼鋒佩利錫（Ivan Perisic）接近轉投 #曼聯。國米叫價4900萬鎊、曼聯報價為4000萬鎊，交易有望在4500萬鎊價位完成。

咁撚貴

唉 屌,都要J

你配 係我心入面你係傳奇

阿仙奴名宿斯維斯達肥到

又簽件老嘢

反老野黨正式成立

有得j就j啦

【體育】曼聯近日在美國加州UCLA大學進行集訓，領隊摩連奴更實施了一系列閉門練習，似乎不希望外界得悉球隊的部署計劃。
正在加州展開集訓的曼聯，將於本周日起在美國進行4場季前賽，其中下星期更分別迎戰曼城和皇家馬德里兩大歐洲勁旅。適逢皇馬將於當地時間周三進駐曼聯進行集訓的UCLA大學，兩支球隊的訓練場地相距只有200米，曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）實施了一系列保安工作，似乎是不希望讓其他球隊觀察曼聯的戰術部署。 在周二的操練中，摩連奴禁止傳媒拍攝第2部份的操練內容，並且要求保安人員讓旁觀人士離開訓練場地，相信摩連奴已經準備了一系列戰術應付季前賽，尤其是歐洲超級盃對手皇家馬德里。 曼聯和皇馬在開季前將會兩度碰頭，分別是7月23日的季前賽和8月8日的歐洲超級盃。兩軍今次同樣以UCLA作為訓練基地，雙方球員亦難以避免碰面，相信摩連奴在未來一星期會採取進一步的保密工作。

屌 叫木仔行過去叫達仔黎啦

呀木好似喺英國
搞緊pxxxx 壇野

咪就係，一陣出六千萬買完我唔信你地唔J啦

睇下盧卡古就知

隻老野又貴又阻撚住哂

morata睇住最愛的人同左第個一齊

講真,真係幾心酸

Yes 應該長期topic吹奏朗隊

下個topic吹奏返朗隊啦

吹條命咩

唔加topic 最好

我地仲有Agent P

你on9?

寧願俾馬仔踢

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

痴撚線

行過去笠鳩丙朗同奶撻返黎

這感覺 已經不對 我努力 在挽回

點解唔係 朗尼: 我不配30萬鎊週薪

同仙氣差幾皮啦

條友係咪傻傻地

Manchester United have agreed a fee of around £9.8m with Real Sociedad for Adnan Januzaj.

贊球王

咁撚平

一路好走啦 多謝佢壇花一現 令我對GIGGS既接班人有一時既憧憬

呢個無仙氣個個咁狗公 有d 純真毒撚味

水魚獌不嬲高買低賣

推薦你看兩套動畫

完全唔識同女溝通咪依種

我妻XXXXX

唔係傻 , 不過真係煩撚過西

咁撚貴
500萬都比多

高啦， 佢上年表現3M 都比多佢

撚羊教路

依鋪算賣得高啦....

佢講得出呢句 就知道佢操控緊幾多女性

唔識同女溝通 都唔好咁痴線
完全係FF上腦

直頭打個特
居然有差不多一千萬磅

唔好搞咁多野啦， 陣間人地成班西班牙撚過黎叫ddg 走就仆街

笠鳩冬甩仔 皇馬波衫

大爆發一億回購

美斯牙朗退休之後就係J仔既世界

歡迎

係咪牙希

costa 去左祖記lu....屌，平野買唔到， 走去貴一貴買呀伯

沙皮狗再勁都唔想要 個格咁撚樣

一定係

sor

過三年八千萬買番

唔係拜個件咩

呢個價算好啦
V92

一見到costa就諗起狗

傻鳩 , 睇清楚 D 先啦

派利是呢d貨色祖記拜仁個d買應該 £25m 有找
係水魚曼先要多20m
雖然買左一定岩用...

梳囉屌

管家婆黎架喎

膠都廢事比

今次認同你

我都唔識同女溝通 一句起兩句止

U 成立搞禾地會然

Set個回購ok?

佢就係死係你篇文手上

係咪有咩5會...我正係中意女

第一眼望果陣以為後面有對翼

相信三年後轉會市場價位已經升多一截
到時top個渣八千萬可能唔得
應該億億聲

Douglas Costa has arrived in Turin and is due to undergo a medical at Juventus ahead of an initial loan move from Bayern Munich.

The Italian side have agreed to pay a loan fee of €6 million, and the club has an obligation to buy Costa for a fee of €40m.

ON9，有Douglas Costa唔買走去買比列錫

J仔自我放棄

如果佢有lin個種態度就好，冇實力都可以留隊

我都想有

又係咁

喺度果陣屌撚到裂開 , 賣走果陣又喺度傷春悲秋

19000作風嘛 你第一日上黎咩

最衰都係黑木 躝返猁啦

拜個隻呀on9

冇屌過，不嬲想佢留

costa廢到戇鳩鳩都有人J

算啦以佢上年新特蘭咁既表現, 連我地新青訓都爭唔贏啦
放出去仲好, 最多加個回購

完全唔想佢留，勁得半季

新仔要有福仔咁既表現先留得過，好似贊仔咁既態度幾有潛質都踢唔起，馬仔再咁既態度都係收皮多

Me2

態度真係最重要
兩個朗嘅分別

等P仔大爆發好過啦

其實贊仔態度衰咩?
自大?囂張?

今日永孝街路試一Take Pass

好奇點解覺得一定啱用既?

第幾次1 take?

因為我d翼仲廢
是旦一隻快爆翼都撚贏我地現有翼

第1次1 take

其實早兩季都提早開操 今季唔知有無
前季入完波拎三分借左去多仔發夢
上季再借去新特蘭 班隊友垃圾黎 得廸科同Watmore有料到 Watmore傷埋之後成隊都廢

一隊翼pexxxx mk mata
2-3年又淘汰, 夾好隊波無耐又要換
摩佬為即食可以去到幾盡
希望mk踢到中路可以留耐d

我諗摩佬岩用先出價買姐 真心覺得係買就快
可以開季前夾多d

出現了

佢真係好ON9走去學C7

恭喜下人啦你

跟朗隊學野今日就唔會搞成咁啦

自大 囂張 想學C7 浪射 獨食
以為曼聯會好似當年俾C7WTF三年
但曼聯都沉淪緊

信老豆
但咁老又貴

25m而家點買到一個人 呢件值35m

yup

值得留意既係 睇佢球皇片 佢出波係完全唔望禁區 斬入去就算

james都係3xm

球王片似射手多過助攻手

曼區車神

28ok la...唔係個個都踢到30一定收皮既
算當打囉 當時買hea big 同VPS都係貪佢即插即用
係冇咩名氣姐 都算幾好既
貴就一定了 daddy又一定要買

根本鳩爆到禁區邊, 鳩斬/ban入去就算

都係睇幾錢 40m樓上根本水魚

係呀屌 同埋浪射都幾嚴重

有無咁多人1take pass呀

華西都係咁上下

真係無難度

曼係冇可能用40m價錢買到值40m既球員
所以水魚係做硬 問題係用水魚價買左返黎岩唔岩用姐

點睇派利是都無我一半功力 重要樣衰又老 頂盡20m

係囉…有幾難？ 成條路都係死車又貨櫃都係咁行

#mufc news. Mourinho has told the board to offer Herrera a new contract. He wants 5 new years for him.

永續靴隊

Eric Dier is Jose Mourinho's preferred choice with Manchester United willing to spend £50m for him. [ESPN]

Ivan Perisic move to Manchester United getting closer. Talks ongoing. Inter Milan still asking for close to £48m. [Sky Sport] #MUFC

Adnan Januzaj expected to complete a £9.8m move to Real Sociedad today. [Telegraph and ESPN] #MUFC

據英國媒體消息，熱刺中場大將戴亞願意在今年夏天加盟曼聯。

戴亞目前已經坐穩了熱刺和英格蘭隊的主力位置，在上週有消息稱，曼聯為他開出了5000萬英鎊的報價，但是熱刺主席列維表示球員目前是非賣品。

不過據《衞報》消息，兒時支持曼聯的戴亞願意在今年夏天加盟紅魔，他相信主帥摩連奴能夠滿足自己出任防守中場的願望。

曼聯方面的基斯活特斯蒂文·瓦德並沒有跟隨球隊前往美國進行季前備戰，有消息稱他正在處理比列錫和戴亞的轉會事宜，而曼聯似乎願意為戴亞開出6000萬英鎊的報價。

這位英格蘭國腳目前的週薪為7萬英鎊，而曼聯則願意給他翻倍的薪水。

今年23歲的戴亞是在2014年8月2日從葡萄牙體育加盟熱刺的，轉會費為400萬英鎊。

戴亞在上賽季的英超聯賽出場了36次，並打進兩球，此外他還在歐聯小組賽出場了5次。

文西我屌你老味

United might have hinted at Andreas Pereira's new squad number #mufc
P仔15號

傻咩 派利是 £48m

咩事牙

Richard Keys:
It's the end of the road for Ibra & Utd. He'll shortly be signing for LA Galaxy.

Hi 西班牙乙組神鋒

好撚攰呀

West Brom want to sign Phil Jones and Chris Smalling. [Mirror] #MUFC

碌柒講得都中八成

dier快點來

屌 Dier 60m不如叫Blind打DM

點解曼一定俾人水魚既?
因為叠水?

成日屌黑人老母

件9號都比左lkk 應該唔留啦

Barcelona Back Away From Bellerin Transfer & Ready €30m Offer for Nelson Semedo Instead

吓 又話簽short term deal既!?

呂布係咪無拎過歐聯

無

巴塞果年俾摩佬搞到四強止步

歐洲賽得上年拎既歐霸

我國腳黎

差啲死人

你爛腳咋

前者不了
後者係就快唔好等下個禮拜

真獌戴亞

返左11.5 鐘

返咩返咁多個鐘

點解唔比盲打...摩佬要既防中係點款

真係黎就正

我5點收左工

見有人講開J仔 唔知大家仲記唔記得
個陣J仔黎香港 踢大農場
然後好記得有一球 佢同對方有小小碰撞
香港球員主動向佢揸手 佢一野無視
眼尾都無理過下人
佢個一下俾我感覺係 好睇唔起香港球員
然後覺得自去已好撚勁

我當時仲覺得依個邊位 咁撚臭串
識唔識尊重人 我係當時即討都有屌

點知一季後就紅左
然後依家見佢因爲態度收收地皮
得罪講句 有啲心涼

我日日都至少返咁多 屌

做廢青真係好

OT 狗

當拿隆馬續約
咁下季賤種咪又黎搞鳩冬甩

垃圾J

11.5 計埋搭車未？

你就想牙

你返工工時計埋撘車？

奠狗同韋莫斯有份害死佢

簽到DIER就反少木狗半季

係

已經係我地既人

咁咪成13個鐘⋯ 訓7粒
得番4小時做食飯沖涼

由頭到尾無j過，係踢過幾腳好波，
條奠椰絲當佢救世主，成隊波靠佢食糊咁款
岸鳩到

個季其實佢都係鳩下鳩下
又獨食又唔識傳波
係真係死好運比佢入左幾球做左救世主

ON9

luke梳又有新獵物

屌

軌想買達仔，賤種實玩野叫佢加錢一換一

Dier 好似係曼聯青訓黎

J仔真係好撚慘
衰過地底泥
想當年勁多人迷j

SPORTING wo

好似話dier 係曼聯 fans

一沉百踩，只能夠講佢遲左兩年出黎，遇唔到費sir，冇人教佢好球員應有態度...

咁似達哥既

Dier真係丁唔落 又貴

每年都話渴防中
印象中hehe，盲佬，爆炸狗，豬哥，拜利
甚至妹妹當初都有人話係防中，到今時今日都仲欠防中

好想拎張野係咁索

7成咁都索？

原價30m 英人加10m 木仔加20m 岩哂數啦
Blind唔夠硬 第一季嗰陣似box to box多啲 爆炸唔識守轉攻 次次都橫傳 馬迪截完起碼識分邊

Lm

Dier可以咁加價 perisic貴啲啲都比人屌
同埋覺得dier唔夠班 無論國家隊定球會既表現

爆炸係b2b多d 爆炸真係冇轉守為攻既能力 傳波既動物又慢過隻龜咁

成班事後孔明

返曼聯踢既機會都無
試都無得試

睇球皇片 Dier 唔係好掂喎
防守技巧同腳法都無乜 普通英撚

Manchester United could still spend £95m this summer on Inter Milan's Ivan Perišić and Tottenham's Eric Dier.

木神

又通街唱自己好多錢

煙幕

屌明明60個可以打包

計埋 扑野時間 5 MINS

男定女嚟

哥有錢就是任性

福仔乒乓球輸左畀LIN

呢排一見到呢單野就會笑

嗱嗱嗱
我屌鳩佢態度 仲要係呀sir剛走
係香港踢未紅個場 已經見到佢目中無人
無屌佢踢波能力

球壇司馬懿

事唔事後孔明
都改變唔到J仔宜家的情況嫁啦
迷J算鳩數啦

Dier同我係前隊友

今次等我做agent

俾佢食晒

發爛咋

廢連跟波唔夠人勁搵第樣贏人刷成功感

Eric Dier is not for sale. Spurs have not received any offers for the player, who is attracting interest from Man Utd.

講真我係列維都唔會輕易放
宜家隊波又唔憂踢
係後備要搞搞
除左用錢扔死熱狗
我都想唔到有咩理由dier會過來

而家熱狗用錢都扔唔死啦

mark zuckerberg 都掟唔死佢

屌 又關我事

你同阿希喺獌狗狗竇注定冇日安寧

Adnan Januzaj's medical done at Real #Sociedad. Manchester United have the first option to buy him back. #MUFC

屌你老味臭西皇蘇件新波衫咁撚核突點買黎印J

真係好可憐 明明我叫阿羊
你地認錯人啦

迪屁同J仔 3年後回家著返7同11

錢寶?

不撚得了
未來獌

7仔留比福啦

嘩屌，同能量王有得揮

咁先係做野嫁嘛木仔

今年皇so踢成點?

7 迪比
10朗尼
11 J仔
18 聰明

下年名單

小豬會唔會去探班

救命 頂唔順

佢喺咪附近城市

都好遠下

去皇蘇對佢發展好
皇蘇好岩佢踢

D清真係好可憐
叫春叫左幾個月都重係無女

下季好似有霸氣盃踢 ？

一路好走了j子

goodbye

好自為之啦J仔

一走左好似靚仔返

以後要叫J子做錢寶

生性啦
就算以後唔返黎都希望你有一日成功

醒撚定啦自己

上面d 留言咁有人性咁高質既？
竟然想佢前程似錦
充滿正能量

88 j 子
good luck

鳩下鳩下 咁就過左3季
明明佢應該係silva型 又操肌扮c朗
on99

好快到你走架啦 踩下草都傷

J仔

你都唔好得人好多

J仔
幾年前印左44號

究竟羊定係文西走先呢？

1月齊齊執包袱 清 LOCKER

希望真
伊巴盧卡古好好j

冇可能放我 loan deal可能會

著10號?

Ibra肯做後備先算

到時有歐聯可能真係會肯
又或者有機試雙箭頭呢 伊巴d進攻傳波意識好屈
雖然daddy萬年單箭

佢唔止喺場上有用，留到一定留

諗起又可以見到廢老瘋狂miss chance真係扯爆旗

無可能放我 最多都係下年先放

每天看一次

係都要整喊人

Only know u love her when u let her go
個種火...無哂啦

撐呂痛唔撚易

我已經撐咗一季

第一場波就係歐冠 ，第一場波就戴帽

嚟緊 30 年都未必再有人做到

黎緊30年可能都無人破到佢係球會入球紀錄

喊左 要搵PTGF 安慰下自己

屌我都係

伊巴 LKK
福仔 普巴 HEHE MK
SHAW ICE B 華西

其實好強

福第一場一隊就係歐聯仲入兩球 有冇得一戰

呢個陣你想失幾多球？
中場得Hehe一個係跑得多

其餘Ibra,Lkk,Pogba,全部跑動距離少

歐霸

同齡計差幾班

有無啲2人同行 1人免費
毒撚完全識唔到女

愈睇愈似想發老脾點知轟撚咗個波入網

依球真係有今生無來世

成件事好撚型

都係無

朗尼果場波一球左腳 一球右腳 一球罰球

跟本就係怒射

後生既朗隊真係J到出血 速度射術爆發力都好屈

mk 福仔 華西 拉闊打邊其實有得打
雙箭頭都米9仲要頂得

但全部workrate勁低呢
點搶中場

中場一失波 直接對住兩個中堅

羊>mk 福仔
總是被遺忘

無啦 即駛依家新晉果班乜alli kane 都差朗尼最少2班波
英格蘭近代球皇
朗尼勁勁在佢後生時果把火, 唔係依家d英撚後生咁易有,

買唔到防中

正選一定係咁
Pogba---Hehe
---------爆

買到防中
爆會用黎輪換防中同Pogba 個位

希望P仔有得留低同hehe輪換

朗尼好似自從收左火唔屌球證之後就開始退化

仍然唔能夠相信朗隊已經離我們而去

買到Dier 同perisic既話

Perisic---Lkk----Mk/Mata
---------Pogba----Hehe
------------------Dier
Darmian/Shaw--Rojo/白Lin---Bailey---草西
----------------------Dgg

個陣睇落唔差既

八號的朗尼真係堅勁
不過近三年的狀態真係

如果無跳到草裙舞 曼聯生涯可以話接近無污點

福個場歐霸黎架喎

馬仔?

卡神呢
話晒隊長喎

買Persic擺明係想佢正選

其實唔明點解會想要dier
唔係話佢唔勁
問題係利維點會賣
哂緊時間咁
最後又要轉target

煙幕
好似morata咁

卡神點都唔會打足啦，最多一半

Carrick用黎打盃賽啦 36下年37歲啦
上季季初到季中Carrick都係剩係打歐霸+ league cup

下季應該最多踢20場左右

hehe 妹妹是但傷一件又係仆街

有爆隊

希望p仔頂得順

錢寶 能量王

希望佢依幾場生生性性
佢本身速度唔高
打翻中場唔錯

黎左曼之後幾日Lkk ig followers 由原本得390k 去到呢家差唔到1m

球迷力量

球星台同何wayne開打

佢究竟咩構造

打機就勁
要真勁就
Lkk
Ibra打落一格
福 pogba hehe lin
Shaw ice b 華西

係page定開節目屌？

幾靚仔都carry唔起件柒衫

何wayne成日以為得佢識波
或者我根本唔覺佢好深入
話一個陣式淨係可以打主攻同防反是但一樣
跟住一班信徒和應
On9先講得出仲好意思話人中學水平

60m 歐解約金
曼聯有獨立buy back clauses

9.8m

同格拉納達果件一樣咁柒

j仔

球星台我聽佢地先, 但d point 好呀媽係女人

得閒再講例子, 眼訓

拍片屌

仲要估錯柒咗唔認

大家點睇Emanuele Giulianelli呢個記者
佢好堅持我地對邊爐好有興趣

兩邊都辣殺 睇唔睇都擺啦

屌 入呢個post 頭十幾頁講曼既野都唔知有無一頁
以為入錯post

monaco好似唔想賣咁多人，除非我地快手既姐，
bakayoko想要軌，妓想要lemar

見到有d人話上年廢老miss 好多chance
的確係既 但係要諗下佢幾多歲 上季踢左幾多場
呢個年紀入球率咁高都無乜邊幾個前鋒做到
仲要上季踢緊係英超 體力需計點都高過法甲

希望會同佢續約啦 一黎入球能力有 又有腳下功夫同傳波都高質 輪換多d時間抖 應該無上季miss得太多 chance

其實季中已經見到伊巴好攰

但係衝動
場場都怕佢食紅牌

佢自己都有比好多靚波
球友把握唔到
支持再簽多季

Goodbye Adnan

當年細個以佢做偶像，覺得咁樣型好熱血，踢區隊都學佢屌球證（當年10歲），搞到俾教練屌翻轉頭

j 子
都係奠狗累左你

就算e巴12 月復出 都簽得過啦 曼聯又唔是沒錢
出半年糧咪當回報佢上季嫁付出

伊巴喺其他聯賽係戰神 嚟到曼聯就打到隻狗咁 身為伊狗 見佢場場出真係睇得好開心 但一睇就知攰 佢自己都話休息時間少 對友又唔生性 長期單打獨鬥

我信伊巴康復之後仲keep到 如果前線有勁人support佢同有LKK換 相信又可以見到伊巴式入球

伊巴做到美欺丙朗嘅入球 但佢哋做唔到伊巴嘅入球

Dd
佢對更衣室好重要
宜家班人太後生
卡仔唔係做隊長既料
華西唔識英文
Hehe....

直間真係好少唔柒 除左巴塞

The big man 條賓周已經夠鎮壓更衣室

小學生嘅衫咁

天同地

Good luck adnan

咁嘅年齡朗隊已經係必然正選有表現，
仲要全場全時奔跑

馬達有留言比j仔

j仔都咁多人
今個轉會窗真係…
下個topic叫愁雲慘霧或傷別離啦不如

馬達咁好人

咪又係平時屌人廢，走就哭哭啼啼

屌人仆街
我一路都迷j
希望真係有日成材返黎

上集fifa好鍾意領先緊去到80分鐘換j朗出黎玩

真係成材嘅話
60m都幾抵

到時要160m

最多五分一

Ac

解約金60m

傻啦
平時屌佢廢既
而家踩多佢兩腳呀
話埋佢入既波都係-6撞彩

佢入既波都係-6撞彩

#mufc and Real Madrid have been involved in a 'heated row' over their summer tour arrangements in Los Angeles. There has been a series of arguments regarding hotels and training pitches.

已經乜撚都可以令曼皇嘈
兩隊一齊係ucla訓練
曼聯個場大d同私隱度高d
皇狗投訴點解唔可以輪流用

蝗狗霸撚道

賤狗

黑木係咪喊到流晒馬尿

我地都未喊

正仆街

Some of the coaches，有骨

其實點解咁憎佢

j子

據西班牙雜誌《Hola》的消息，週三早上，西班牙海關稅務局突襲檢查了C.朗拿度的遊艇。隨後，《Hola》公佈了那些照片。

據《Hola》報導，西班牙海關稅務局全副武裝，佩戴槍支。該雜誌透露，當時C.朗拿度剛吃完午飯，準備返回福門特拉島的遊艇上，突然一艘載著3名特工的海關船開到了C.朗拿度遊艇旁邊，對C.朗拿度遊艇進行了突擊檢查。事實上，這座遊艇並非C.朗拿度所有，而是C.朗拿度租賃，用來享受渡假的。

據《Hola》透露，這一次突擊檢查花費了超過90分鐘。不過，C洛賓人全程很冷靜，在接受檢查期間陪伴著他的女友喬治娜-洛迪古斯以及他的母親多洛莉絲-阿韋洛。

《馬卡報》指出，C.朗拿度對他們這次突然檢查，感到意外。他原本在跟家人享受假期，卻迎來了「不速之客」。

此前，西班牙稅務局指控C.朗拿度涉嫌偷稅1470萬歐元，他也將被傳喚出庭受審。據西班牙媒體透露，C.朗拿度將在7月31日前往馬德里郊區的法庭。

痴撚線

曼聯本週加速推進比列錫的收購，英國媒體的一致消息都稱曼聯提高了報價，希望滿足國米的要價促成交易。不過談判恐怕並沒有預期的順利。國米總監奧西里奧在接受採訪時表態沒有接受任何曼聯對比列錫的報價。

奧西里奧在接受天空體育採訪時對曼聯求購比列錫做出了回應，他說：「這事沒戲，比列錫正和我們一起訓練，目前為止我們沒有考慮過任何曼聯給我們的報價。」奧西里奧的表態看起來非常強硬，幾乎等同於將比列錫視為非賣品了。

不過從英國媒體的報導來看，這更像是國米施壓曼聯的手段。英國媒體預計，如果交易發生，比列錫的轉會費會在4500萬鎊左右。國米希望加上附加條款等因素，整個交易的總價值在4800萬鎊到5000萬鎊之間，顯然雙方還沒有談妥。

《曼徹斯特晚報》的消息稱，由於下週二國米就要飛往中國開啟季前熱身，各方都希望能在此之前完成交易。

越睇越on9，捉lin去改造練足成年七旋斬仲好啦

牙朗回家吧

痴撚線 超級盃唔好比人炒咁多粒就好

可能試過但你知啦

又打電話

電話係離開曼聯既象徵

何wayne果套傳停插真係多撚餘，442靜係玩兩翼傳中一樣可以打主攻

雖然尼馬打中路又係弱智

做乜要死追佢

Julia Roberts

咁又係......

條垃圾淨係學識攝鏡

走啦 J狗 咪撚返黎

伊巴做後備殺手應該唔錯。但佢未必肯

唔夠班扮大牌 態度差 外借德甲都頂佢唔順 叫佢早D返歸

記得當年黎香港打表演賽都嘈鳩對手

係世界既錯 唔係佢既錯

Bakayoko-Chelsea, agreement is getting closer tonight with Monaco: here we go! 🇫🇷🔵 #CFC #transfers

傷膝青年 £40m

我信J仔 係西甲比人屌過之後會生性

西班牙文屌佢聽唔明

最撚on9佢話442 diamond打唔到主攻
皇馬用442都係打反擊
弱撚智咩
你冇睇西甲都有睇歐聯掛
邊撚到淨係打反擊

用1億扔dier翻黎

前屆菲路蘇菲打鑽石中場都係主攻啦

我記得果場贏左仲俾好多傳媒吹奏點點變陣

Dier其實買得過 頂返肥西個英人位

Binlo > Dier

條友根本講黎講去三幅被
佢識波就唔會咩都單一化啦
成撚日分埋咩陣式/球員就一定主攻 呢種就一定防反

--Falcao Rvp
---Rooney
DiMaria Hehe
-----Blind

我記得當時係呢個陣係咁俾人吹奏

咁都代表佢要由頭學起. 係一件好事.
除非佢真係...(我唔想諗) 又做獨行俠 咁真係無得救.
比人彈左3次鐘都再係咁. 佢真係落地獄
期待佢似普巴. 番黎繼承11的傳說

成日話買Dier補英人位，Dier英人身份+10M，喂佢國籍係英撚咋喎，佢只係士砵亭青訓唔係英撚青訓啊，有冇搞錯到呀？

西甲波上腳啱佢

英雄別問出處呀 清
港隊有一半唔係土生咪照撐

要佢唔係因為要英撚青訓
係想睇英格蘭個時可以多返D曼聯既球員
以前正選起碼有3-4個曼聯球員, 而家頂盡得福仔同屎波有機會打正選

化身贊施華番黎

支停插有佢嘅point嘅
但講到冇支停插就一定要打反擊又on9少少
Saf果陣撚有支點咩
442 雙閘不停overlap都打到你慌

yes，dier唔計本土青訓架

證明英撚幾廢
係想簽英撚球員我就可以理解，但啲人話英人身份+10M20M就唔撚明啦，英撚球員係因為「英撚青訓」呢個身份所以喺英超有得叫高20M啫，冇呢個身份就真係唔撚值咁貴

冇新女加入好頭痕？

事實英撚真係廢
不過單從英撚防中黎講 dier已經係最勁果個

#mufc will turn their focus to Radja Nainggolan (Roma) as Tottenham have resisted the club's interest for Eric Dier [mail]

呢個仲難買

呢個傳緊佢想走

Spurs have turned down a bid of just under £25m from Manchester United for Eric Dier, player has heart set on move to OT. #MUFC #THFC

25m

木仔撚鳩利維

不過人地唔會受

係 買到就正

畀妹妹撚狗咁撚

防中一定要買

雖然我迷爆

又玩聲東擊西

呂痛應該會玩多年

唔係阿古唔會無啦啦問佢 我可唔可以著件 9 號

呢件又係老
不過呢件好貴

妹妹會唔會又係佢老死，可以幫下手

Mourinho has been impressed by Shaw's attitude and determinations to take on board his demands [guardian]

梳b

認同
伊巴轉10號

而家有咩人唔貴

我幾時先有拖拍呀

拖丹下半年踢到識飛
其實用青訓做後備已經好夠

首先要唔爛腳先

成日形住佢係熱狗青訓

何wayne拍片回應

土砵亭青訓
真係少有外國青訓既英撚

Shaw

夏格

仲要保得住份工

玻璃

淨係依樣就值錢啦，唔似得其他英撚咁撚冇腦

其實DIER有腦咩

睇佢真係好普通

熱刺中場勁在單比利 艾力臣 Wanyama

不如搶佢雲耶馬算啦 又黑又防

尋晚發夢簽左山神

諗到一個可取地方就係佢可以做萬能插

我冇爛腳！

份工好難講

何wayne條友本身on9

唔好揭人蒼疤啦 一齊玩switch啦

其實佢而家係英撚入面算係少數好果幾個黎

A0?

陳晚George Best報夢比我聽Shaw係最聯嘅新Bale

咁又唔係 但對上果個差唔多成十年

佢個人死板到死，睇陣型做人

貢應該係你個人有問題

yahoo條垃圾記者老母近排無生意呀

諗住出芒亨先買

小學隔離位同學?

芒亨買PS4啦

雞頭

係 我份人好摺
番工放工 放假哩係屋企打機唔出街

你玩唔玩得惦嫁

陣式呢啲數字遊戲都有人care

是但啦 擺係屋企做裝飾

芒享如果可以連3ds既話到時有咩唔夠打可以搵我幫手

幫手做裝飾

佢把聲同語氣有啲難頂 佢永遠要同主流意見相反 要與別不同 不過啲point好戇鳩

好唔開心

Manchester United will offer a new contract to Ander Herrera which will see him earn around £175,000 a week
HeHeHeHeHeHeHe

絕對抵比啦

我都係
同人傾計無兩句

我都係

生意唔好 ？

無做生意

U有女

佢收晒啲g自用，而家冇女畀客所以好煩

Dier真係一啲都唔撚勁 25m買都唔撚想要 哂位
丹比利就真係勁 但好鍾意上腳

睇fb 馬仔好似大隻左

你先係大把女果個

真毒撚 一條女都無

Dier真係不了

無point但又要扮與別不同
把聲又難聽
真係諗住自己好勁識分析咁
人地咁大個球會無人識諗咩

馬迪又廢dier又廢
真係難服侍

啱啱睇相法國J仔個樣有啲似電話佬

仲要啱啱去皇蘇

新世三

1001

摩～拉達
佢啲「呢」「我啊」「㗎下」真係好難聽 阿叔老而不嘅語氣 聽咗一兩次就唔再聽

係呀 市面上無乜邊個合格

準備下年1憶回購

Dier算唔錯啦
不過佢熱刺都唔係穩打正選
過到嚟真係有用咩

1002

新post迷J仔朗隊

4線作場
打到防中既得卡,爆,he
入多個dier唔好咩

1001 我愛Daddy

屌下蝗狗仲好